啱啱比個藍絲阿姐屌鳩我

個藍絲阿姐屌鳩我，話我地搞事，話我地係紅衛兵批鬥，唔俾有其他意見同立場

我平心靜氣同佢講，我哋出嚟嘅原因，係因為政府未逃避回應「721 官警黑-元朗恐怖襲擊」問題

講完之後，我完全估唔到，個阿姐竟然完全冇聲出，死死地氣走咗去

721起訴咗未

啱
721冇得駁

仲想拉開話題，要有自己嘅意見同立場
官警黑合作，你可以有乜嘢立場？ 你支持黑社會啊？ 立即收皮

721

除左果d 盲既。基本上都唔妥呢單野啦

Good job

因為真係駁唔到

721根本就係核彈黎，我地次次出街都要講明反警黑勾結同追究元朗白衫黑社會

721根本萬能key
真係要不斷咁講721

721係死穴

唔係話全員唔起訴咩？8月9號蘋果

放撚晒啦

老實講，我都係第一次用呢個論點去解釋，諗住測試一下對方嘅反應，估唔到威力咁勁，事實證明真係無撚敵

有人仲講緊係黑白衫打交架

721 ar!
其實除咗721，仲因為你心平氣和！
正所謂伸手不打笑面人

簡短d 岩架喇
同佢同慢慢解釋冇用。
最好比d 關於錢銀既圖佢地睇

例如4000 億互換。投資基金買中國債券

所以每次行動都講明我地係反721警黑勾結摳打市民

咁目標清晰人地見到都會撐

個呀姐可以點駁

要不斷煲721

有個藍絲親戚佢個女住元朗
爭啲俾班白衫打
過左721之後就冇再出聲鬧示威者
唔好睇少呢單野

721根本就冇撚得駁

721根本冇得反擊
依家仲要唔起訴你叫班撐警點撐
指住班黑警話佢地黑社會

721真喺冇得駁

藍絲既世界6月冇4號7月冇21號

推

所以話支共真係無撚腦
搞下你個支聯辦就行錯棋

721元朗恐襲政府警黑勾結

班上一代成日拎紅衛兵同67暴動去講

但文革67暴動係國家指令共產黨先做得出

［拋磚］
下次政府強行收左你層樓 你去抗議 然後佢叫黑社會斬9你 你會點？
同我地宜家嘅情況差唔多 都係遇到不公嘅事 反政府 然後警黑合作打9你
點睇？

72

pushhhhhh

對香港人有用
但大陸人根本好多完全唔知
甚至以為白衫係示威者
呢d唔知點搞

如果有極藍怪返係黑衫搞事先 而且仲要講返個句 驚就唔好出街 可以點樣 小弟就快比深藍同事激到瘦 我而家剩係可以日日祈禱啲驚賊快啲黎搞鳩佢地屋企但係個可能性又好撚細

大陸人知唔知關我地撚事

因為之前啲藍絲一講野就比人屌
你一有禮貌 仲要講埋721 好難唔收皮

反721警黑勾結危害香港市民安全

721721

樓主你贏

駁唔到

諗諗下好似又係

有次d親戚係grp話反對暴力，又話警察公正拉埋大公報記者
我話都係架，不過個記者同元朗果班一樣咁快放走咋嘛

之後無人出聲駁

點解要在意大陸閪？

我尋晚同藍絲老母講721既事 佢一直以為係泛民帶隊上元朗搞事 我話而家啲示威者先唔撚會跟泛民行動 比人打既根本係普通市民 之後佢話 下？原來係咁呀？

821k遊行

721！

721單野，政府同警察係唔會拆得掂，所以要專注黎搞大佢！

721既事係人神怒憤，基本上唔係極深藍既人都會知白衣人係犯哂法要拉
而721既警黑勾結亦十分明顯，種種證據都齊哂，完全夠料起訴。

但點解警察遲遲都唔起訴呢？因為起訴左黑社會，黑社會隨時爆警方大獲，到時政府就玩完，黑社會是但幾個人出黎話全部都係警方指使既，話係何君堯指使既，政府就水洗都唔清。

最後就變成大部份人都問責政府、警隊，示威者既抗爭就勝利！
當然，之前被拉既示威者會因為警方執法不公，而全部釋放！

721721721

721 要不斷提

勇武如果可以靜下來，俾文宣集中721一兩個星期，有冇得諗？九月再全力谷個運動跨越10/1

如果唔係，前線個個星期捉一百人，點堅持落去？

唔好以為二百萬人支持係強大後盾，勝利球迷來得快屮亦去得快

要感化佢地, 唔好當佢地係敵人. 特別係拉攏淺藍.

拉得21個仲要無一個比人落charge，打完人，入狗屋食免費飯，同班黑警有講有笑，出返黎乜撚事都冇，爽過叫雞

721！721！721！

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

以你嘅智慧
信念
去抵抗中囯人挑釁

你相信你做正確嘅事
你要堅持 你先會贏

ＢＴＷ光復香港後
新香港人/唔認同香港嘅仆街一定要趕走

721同今日

Push

追住721唔好放

咁會唔會有啲市民咁諗呢係唔係已經去到批鬥階段

掂晒啦！而家知道藍絲弱點應該強攻
要佢地轉陣營

O咀 sosad

721 係我哋最強嘅point

好波

紅衛兵係要批鬥老豆老母批鬥資本主義
由朝早5點批鬥到夜晚6點
罰佢地跪玻璃，仲要住豬棚雞棚
我就無所謂，我驚呀姐佢地頂唔順咋

係咪呀...

721元朗恐襲第22日
警黑合作
至今無人被告
無警停職

好多人扮盲

有唔少係人講佢又講、斷章取義，所以去示威真係要 Be Humble，以行為對抗謠言。
紅衛兵當年野蠻印象深印腦海，對家將紅衛兵同示威者連結起，就能夠令班搖擺派先入為主；反轉嚟諗，我哋都可以將政府、警察同中共近代黑歷史連結埋，從改變搖擺派立場著手，等佢哋質疑對家，並可以拉攏呢班人支持。

721 係威脅到所有香港人既核心價值，損害緊所有人既利益

諗下班黑社會無差別攻擊，警察故意袖手旁觀，然後政府最高領袖mak大眼講大話，無一個服眾既交代

就算理性藍絲都無得駁

721 官警黑勾結後
之後所有有關黑社會嘅
全部都要政府回應

721 官警黑-元朗恐怖襲擊

每次都講721啦

所以文宣組請繼續用721大大力宣傳但唔準錫春袋

721 真係ON9 都知警黑合作.

我都係Facebook 睇到
覺得好有道理

[手動轉]
■日日提住721721721。
■綑綁民建聯與黑警。

政界猛人揭林鄭底牌 - 馮睎乾

我發現，林鄭月娥越來越深不可測：作為一個特首，失蹤多日已經夠怪，一蒲頭就開記招，卻全部是廢話，令大家摸不着頭腦。她到底想浪費你的data，抑或消耗記者精力呢？沒有人知道。這天跟X先生吃飯，乘機向他請教：「到底林鄭想點收科？」X先生是一位非常熟悉政府方針和內部運作的人，以下是他的看法。

「點收科？等政府個劇本寫好，咪可以收科囉。」什麼劇本？X先生笑一笑，答道：「政府咁多年嘅思路，完全冇變，今次亦唔例外。點解林鄭咩都唔應承你呢？因為未傾掂數，個劇本唔完整，自然唔可以攞出嚟見人……」見他欲言又止，我只好繼續問，跟誰講數？

幾經追問，他終於透露：「有兩方面，第一係721元朗白衣人。呢晚發生嘅事，連撐警藍絲都動搖埋，係政府嘅死穴。你諗吓香港大部分人最重視係乜嘢？自由、和平、安全，好簡單之嘛。721話畀全世界知，原來警察可以唔做嘢，甚至同黑社會合作，然後政府又可以顛倒是非，咁即係話香港好唔安全。唔安全，你就連着咩色衫都要驚，何來自由？

「721好重要，但近排發生太多事，輿論開始失焦。當晚嘅事，根本已經推冧晒政府之前所有文宣。之前政府宣傳，話修訂《逃犯條例》，普通市民唔使驚，因為有特區政府把關，又話你唔犯法就冇事，但721已經一大巴打咗落政府塊面。冇犯法嘅市民，甚至冇遊行嘅市民，一樣可以無差別咁畀人打，警察亦擺明唔理，邊個話政府會把關？邊個話行得正企得正就冇事？事實擺在眼前，政府冇得兜。只要全世界日日提住721，記者次次追問警方調查進度，輿論咬實唔放，林鄭就冇可能翻身。

「今次同2014年好唔同，當年警察只係唔清場，由得市民對佔領者反感，所以你冇咩咬得佢入。但今年警察犯嘅錯太大啦，只要你對準死穴係咁打，政府最後就要讓步。如果想堵塞呢個死穴，就一定要元朗地方勢力交人，呢個就係未傾掂數嘅地方。交幾多人，交咩人，告咩罪，有幾多好處……你估一兩個禮拜傾得完？傾唔完，咪要拖囉！」

我問：「咁獨立調查委員會有冇希望？」X先生說：「呢個就係劇本第二個未完善嘅位。獨立調查委員會，係社會最大公約數，有冇用唔好講，但政府要做，都先要解決人選問題。北京冇反對你搞獨立調查委員會，不過唔代表佢冇底線。近十幾年中聯辦對警隊有好大影響力，會唔會查到啲敏感資料呢？政府搵明顯係建制派嘅人查，係廢嘅，但稍有公信力嘅人，又肯唔肯妥協呢？呢度又係未傾掂數。樣樣都傾唔掂，林鄭可以應承你乜？」

政府一味拖，呢段時間示威者有咩要注意？他說：「政府知香港人怕暴力怕亂，又金魚記憶，齋拖已經成功一半㗎啦。只要打多幾次大交，大家就唔知道邊個啱邊個錯，最後示威者嘅支持就慢慢流失。依家連黑社會都出埋，呢班人冇道德底線，開片係其次，最陰毒係佢可以冒充示威者，抹黑年輕人……」X先生說的抹黑方法，我不便公開，但不難猜到。相比起黑警明刀明槍，更可怕的是黑社會陰招。我現在早一步寫出來，希望將來一般市民評論示威者時，務必運用批判思考，想想是否有人在「移屍嫁禍」。

有什麼是抗爭者可做，但還未做的事？X先生說：「第一，我講多次，就係日日打721呢個死穴，因為林鄭同警方依家完全冇得拆。第二，將民建聯同黑警綑綁，要佢哋永不分離。中央撐警，建制派一定要歸隊，冇可能割席。好多人冇留意到北京撐警，其實係一把雙刃劍，好處係穩定軍心，防止警察叛變，壞處係會累死建制派。大家點解唔日日問吓民建聯啲區議員同立法會議員，『你撐唔撐警』、『覺唔覺得警察濫用暴力』呢？記住問是非題，一係yes，一係no，咪畀位佢遊花園呀。」

結論：和理非行動可以升級，前線要慎防陰招，公眾須有心理準備，前線或受抹黑，勿魯莽判斷。只有大家不分化，抗爭才有望成功。

我見仲有幾撚多垃圾死仆街撚樣廢老廢中撐白衫，係大大力地去撐白衫呀！話市民入去搞事先，白衫先還手，又屈人喬裝扮白衫去搞事，屌佢老味正死仆街，講得出依啲說話嘅人真係正人渣

［大絕］有方法令民建聯永不翻身！

呢d 唔洗同佢講野
即使到佢比人打都唔識醒

個d已經係無得救
稍為有良知既人類都睇唔過眼721

其實我覺得佢某程度上冇講錯。。依家連登真係唔比人有其他意見，想講少少自己同前線唔同嘅意見，一句你係鬼、分化撚、左膠車埋黎，其實都幾灰

721係過左正常人底線

721 無得輸
有晒証據

［文宣改革］政府識打 我地都要識打經濟牌！

721真係要煲，政府拆唔到，藍絲駁唔到

大肚婆都入去搞事？ 幾勁喎

我都試過串個大講收錢論嘅呀叔
以為佢會同我嚟一場辯論
點知佢係話講下笑，想我完左個話題佢

呢張係727

721
721
721
721
721
721
721
721

721嗰日屌過我老母

點解當日元朗恐襲警察唔出現？
啲警察去晒守中聯辦塊嘢呀
死物重要啲定人命重要啲？
你係咪香港人嚟㗎？

自此佢冇再講咩暴徒爛仔打到嚟

啱 記住無限721

官警黑 斷正仲可以講咩
一係支持黑社會
一係帶你去其他話
一係收皮

我同我老母講
淺藍老母表示佢都覺得鬼
極·深藍會表示俾人打嗰啲唔係街坊嚟，佢話佢係街坊你就信呀哥仔？

頭先食飯，隔離枱有個典型仆街阿媽（聽到佢話：我唔反對你地爭取，但唔好阻到我）
佢個女話721元朗班暴徒放走晒，個仆街阿媽話，咩呀，咪拉左啦，拉左廿個。阿女話放晒啦，都冇起訴。阿媽話，咪即係拉左啦。
可見呢個世界真係好多盲人。

你以為
無腦藍絲仲有一招更勁既
「721關我咩事! 你班人咪搞亂香港! 」
如遇以上既人 你只可以唔理佢
不過果個係我阿媽

白衫黑社會打人就無問題？
又話譴責暴力嘅

證明真係正苦死穴

721 , 使用過期催淚彈

啱呀，我想俾1000 like清
日L日掛係嘴邊，見到黑警講到講到佢地面懞

721 721

我明要有士氣
但係可唔可以咪撚再出飛機文？
好撚假